有無人成日比老母掉d鞋盒?

之前已經試過掉我個yeezy盒 比我屌到佢仆街
佢仲駁咀話個盒都無野裝 要黎做乜
我鬧多兩錢重 話你識乜春呀 你個波罩夠無野裝啦
佢即刻喊 我愈睇愈扯火 掉撚左部電飯煲出門口 等佢無飯食
其實我都反省過我有無問題 結論係無

前排我見網上話折埋d盒 放落一個盒到
可以慳位d 咪學囉
好啦 今朝佢一個唔該幫我一盒掉哂
the ten, gucci, human race 乜都無撚哂
我當然鬧到佢仆街 老豆睇唔過眼想打我
比我一閃打撚左埋牆
最後我要佢而家落樓下垃圾站摷返d盒
摷唔到就買the ten2比我先當無數

有無巴絲一樣成日比屋企d老而不掉哂d鞋盒??

你買鞋定買盒？

D盒有乜用？

Ching 有錢人，著Yeezy

打到佢地仆街啦手多多

正常人都唔會捨得掉盒啦

正如人買公仔 好多都唔拆盒收藏

你又問佢買公仔定買盒啦wo?

會唔會你先係唔正常果個

係咩 你老豆入左ICU呀 做定帛金比你 細侄

生左你舊叉燒真係慘

係咪傻撚左 生著你個敗家仔真係陰公 幾千銀買對垃圾鞋就算啦 掉撚左個垃圾盒屌到你老母飛天喊埋都算啦 仲要掉撚埋個電飯煲 連登多00後同痴線佬原來係真嘅

全部鞋盒dum晒，留黎做咩

支持樓主打柒佢 最憎d 人做錯野又聲大大

比佢睇下比人扔野既滋味係點

扔我盒就得 扔佢d垃圾鑽石電飯煲就唔撚得?

著鞋定著盒

垃圾你都要，窮到咁呀

往死裡打

笑撚到痴線

你老母真係唔應該扔你啲鞋盒
因為佢應該扔你落垃圾筒

波罩無嘢裝

多重鞋盒拎黎做曱甴屋一流 真係識玩

好明顯假膠各位睇完就算 勿認真

ching好波
冇鞋放二手都要再平幾舊啦
你老母真係唔識世界